[開戰］中國駐美公使警告：美軍艦抵高雄之日 正是解放軍武統台灣之時

中國駐美公使：美艦抵高雄之日，是解放軍武力統台之時

李克新當地時間8日在中國駐美大使館舉行了中共十九大與美國總統特朗普訪華之行的說明會，並邀請200多名大陸留美學生、台僑及媒體參加。他在會上指出，台灣問題仍是中美關係的挑戰，美國國會日前通過的國防授權法，其中一條是美國軍艦和台灣軍艦要實現互訪，這違背了中美建交的基本精神。

他表示自己早前曾向美國國會議員表示，要「感謝」他們提出這項要求（通過國防授權法），因為中國從制定《反分裂國家法》以來，從來不曾實行過。他又憶述當時自己的說話指：「如果你把（美國）軍艦派過去就啟動了我這個《反分裂國家法》。我告訴你，美國軍艦抵達高雄之日，就是我解放軍武力統一台灣之時」。他又表示這不是開玩笑，因為美國軍艦若訪上海，是徵得中方同意，但去台灣中方肯定不同意，美國強行要去，就啟動《反分裂國家法》，中方得採取行動。

今日美軍係咪話大選前後會去台灣?

上次唔知咩法果陣都話出兵啦，出左成年都未出

亮劍

講左咁多年武統，摺被軍肯出去未

侵侵：哦，已閱

到時真係去左會唔會又縮埋

快撚啲開戰
想睇中國哩幾10年黎冇打過仗既點打人

講就凶狠

咁去基隆囉

閱

講到中共執笠都未攻到

WOW!

掟石仔

美軍艦自發訪台，中方不得說三道四

打左70年飛機都未斷？

這不是開玩笑

2017年 so exciting

係咪要打？係就快

最期待嘅畫面終於出現

閱
每日提供n個笑話

係咪唔比佢埋岸
等美軍去台灣
然後就有理由出兵既意思??

如果全部同步爆

1. 南海
2. 東突(中亞/新疆)
3. 印度邊境
4. 台灣
5. 釣魚台
6. 西藏
7. 蒙古

Mola mola
解放軍咁撚勁未試過打敗仗
台灣今次實冇喇

係打就快
順手滅埋中共唔該

2017年 連登仔捨得睇source未

準備咗70年，真係唔係講笑㗎

其實一係就唔爆, 一爆既話呢D地方都肯定會出事

唔通講過就唔算數？

笑到仆街

留明睇真係拍埋佢

哈哈...

解放軍唔會打冇把握的仗

美軍泊船係高雄係2018年

閱

係就快

你去叫中国追數囉

唔撚睇source就打晒飛機咁 蠢撚到呢

支那分裂、各省獨立建國之時

真係笑死

台灣:到未？等咗好多年

留名睇開拖

中國唔會咁傻仔真係打 人地美國軍費係你幾倍呀 科技都唔知lead幾多條街如果真係打 就大家國際一齊分豬肉

好大個官威wo

唔畀係香港停 自然去台灣/日本補給
到時又嬲

近幾年美軍已經好小show新型武器，如果真係打轉玩法唔打定點攻擊轉玩大範圍攻擊，吱國唔知頂唔頂5個鐘

到時又口交叫人後果自負
口頭出兵

可以用黎煽動下小粉紅打下飛機
到時中共唔出兵
呢班小粉紅就會覺得中共有臥底

出動解放軍搶哂啲奶粉 問你怕未

打咩仗都無把握架啦
打香港人都打到成pat屎咁

侵侵表示：我軍校大架，打仗？你大我呀？

我解放軍

收皮啦
用夠old news未

仲耐過流浮山200刀手

今次應該真係打以戰爭維穩其國内經濟崩毀問題

美軍抵高雄之時 正是國民軍武統中國之時

係就快啦，全世界都等緊一個開你波既理由

唔好激親侵佢成個第7艦隊過黎搵你

試吓囉，咪得個講字。

除非美國攞正牌又或者中共比到充足嘅藉口美國去高雄，如果唔係美國唔會出兵同中共開戰。 從來一個國家打另一個國家都需要有大義嘅名份，或者涉及國家安全理由，最後就係利益

打平民咪有把握

不如推林鄭做反共大總統啦

佢真係以一人之力 玩死中共

怕唔怕吹太大呀
到時腳毛都唔見一條好撚柒架喎

我又真係唔撚信呀. 冇牙老虎得把口

有架屌 打自己人當打仗咁打架

流浮山刀手快定摺被軍快

快快快

睇錯係美方講 仲心諗咁堅
冇野了

好驚驚，快d 唔好鳩up

解放軍係唔撚會打仗

唔打正契弟

真心快啲打
如果唔係久而久之
自己國民都當自己冇牙老虎

你又唔比人黎香港 想點姐

到時唔泊高雄泊第二度
解放軍又有藉口做縮頭龜
支那仲可以認叻話美國驚左解放軍

高招

Joke : am I a joke to you

後果自負

天安門大捷

巧能驚驚啊

洗鬼理佢，真係登佢都淨係夠膽口交

舊聞

如果美軍一陣幾日就到高雄

咁你地點算

就唔撚信

係就快啦屌

開咁大小心真係做

我細細個 90年代
就聽大陸日日講 深圳 上海超越香港
三十年都嚟
仲未超越到

同流浮山200刀手一尻樣

笑左
聽落比左面支共

8國聯軍未

就好似儲左30年無射既精
受精機會一定強勁

LoL 係就快，唔好等下個禮拜

解放軍：呼... 好彩佢去基隆...

可能人地唔係去高雄係去基隆港呢

操普通話男子叫“解放台灣”然後在太古城揮刀咬耳朵傷四人

人地去台灣關你撚事咩

推

解放軍諗住掉啲被去攻擊？

唔好吹得咁大，一陣唔敢開波就失禮了

96年果時已經講，如果台灣直選總統，就要發動戰爭，唔覺唔覺，人哋已經選左 4界。

出精就有共狗份成撚日話打9人，得個講字

海嵾威呢

快！

好想有生之年見到武統台灣

你連老解都踏入唔到台灣
憑咩話台灣係你

屌但篇文17年
係想番炒笑支共定點？

係就快啲，終於明白點解啲人想打仗。

成日露劍 露左咁耐都生鏽
講完又唔做 單純露械成個暴露狂咁

出解放軍和你摺 被

我就唔撚信啦

屌！快啦！

逃犯條例>反送中>人權法>中美冷戰>台海中美戰爭>WW3

陳同佳

英文連任機會又大一分

台灣啲被要比人摺曬喇

等左你至共匪成七十年啦

2017年已經鋪定路

唔好口行行, 大隻講

打，奉陪到底

勿謂言之不預

捉小精靈咁掛晒d 被係岸邊d 老解就行動不能

即刻駛去啦

流浮山

好好笑

共產黨倒台先定出軍攻打taiwan先？

又玩野？2017wo

呢啲唔係講如果 要爆嘅話一定係美帝誘爆

拉 old news

呵欠！！！

睇支那點回應其實都幾有催眠作用

哦

55

下 出解放軍打香港人
操左好耐

快d揸過去

01啲文就咪撚share 出嚟喇
share出嚟都唔好俾link引人click

基隆啦,聽講高雄好似會益左韓國魚.

好撚霸道
又唔比人入黎，人地去第二到又唔比

中國一向以雖遠必誅為原則, 不過今次咁近, 咁放你一馬啦

仲準備緊

中國將會成大嬴家
我講摺被

快啦屌，想知美軍洗唔洗用新玩具對付摺披軍

陳同佳效應

鴉片戰爭咁樣輸囉

肯打未啫屌你老母

等陣先啦 未摺完

就憑宜家嗰支北洋水師？

美帝唔係驚丫

1. 南海
2. 東突(中亞/新疆)
3. 印度邊境
4. 台灣
5. 釣魚台
6. 西藏
7. 蒙古
8. 香港

Old news

1,4,5係分唔開

梗係泊鳩高雄啦
美國佬：嗱我泊左啦，你肯打我未

解放軍準備解放台灣準備左超過半世紀，準備咁耐一定打到美軍仆街

果d不是精良的解放軍

表示最強烈憤慨

你R軍費就唔夠維穩費架喇喎

最怕你唔出解放軍

仲要磨尖8隻角

呢句野又係on99，有把握既仗根本唔會打得成，到時全部面談就得

結論：老解只係殺自家人民既蛀米蟲

今次香港真係成個世界嘅導火線

所以佢地對灣灣係會血腥鎮壓

快Connect 台灣人
核彈

重有香港

btw, 係圖博(吐蕃), 唔係西藏

哦!

[解放軍某將軍受訪：解放台灣只需要半小時]

支那01

笑撚死人咩
對手冇武器既都叫打仗

咪屈，有同印度互掉石仔

iMoM

香港人有冇戰機大炮有冇槍
咁叫打仗

講左咁多年，係就快，你唔悶我都悶

美專家團隊來台軍事交流 國防部：美同意分攤經費
最新更新：2019/12/03 00:30

國防部2日表示，為落實國軍整體防衛構想，規劃以軍購合約模式，邀請美方專家團隊來台，盼藉美軍實務經驗，提供台灣建軍備戰參考。（中央社檔案照片）

（中央社記者游凱翔台北2日電）國防部今天表示，美國政府基於「台灣關係法」及「六項保證」，提供台灣足夠武器裝備及技術服務，為落實國軍整體防衛構想，規劃以軍購合約模式，邀請美方專家團隊來台，盼藉美軍實務經驗，提供台灣建軍備戰參考。

聯合新聞網報導，民國109年起，台美將首度合作，邀請美方派遣國防部各聯參、美軍太平洋印太司令部包括特戰、陸航、無人載具、水雷的軍、文職現役與退役專家來台，雙方共同組成專案團隊，以美軍實戰角度，評估台灣濱海決勝後的灘岸殲敵作戰資源分配。

國防部晚間發布新聞稿表示，美國政府基於「台灣關係法」及「六項保證」，提供台灣足夠的武器裝備及技術服務，以協助台灣建立自我防衛能力。

國防部指出，為落實國軍「整體防衛構想」，規劃以軍購合約模式，邀請美方專家團隊來台，期藉美軍實務經驗，提供國軍建軍備戰參考。

國防部強調，此案由國防部編列預算支應，於立院核定的預算額度內執行，經費不限美方人員來台開會的費用，包括撰寫報告及專業諮詢等，美方已同意並分攤部分經費。

國防部也說，此案為台美軍事交流合作計畫，有助於鞏固及深化雙方安全夥伴關係，進一步確保區域內和平穩定。（編輯：郭萍英）1081202

快啦，講左好多年啦

到時咪又係搵藉口唔打,順便讚自己有幾克制

啲摺被軍未撚上戰場應該嚇撚到瀨屎
啲戰機幾撚勁都冇用

雖然近依1,2百年歷史上中國打仗未撚贏過
但今時唔同往日美國等被中國統治啦

其實印度又有冇打過仗

比我唔好忍啦

p

由懂事開始成日聽 都聽左成廿幾年 統到未

嘴炮

入黎係想睇牙爽個張"丫而家d人真係敢架喎"漫畫.jpg

陳同佳之亂

拿林出兵啦聽左好多年啦
快啦

笑 去囉

assemble!

解放軍真係忙 呢頭要準備香港 果頭又要去攻打台灣

打未

終於

佢哋一直覺得自己當年打贏咗日本㗎

世界大戰gogogo

死穴多到

“我告訴你，美國軍艦抵達高雄之日，就是我解放軍武力統一台灣之時”

都幾好笑美國佬你夠膽你就泊!!你夠膽泊我就夠膽打....台灣

美台聯手滅支 好睇了

香港人導致第三次世界大戰

咪去左九龍塘執磚囉
好大進步架喇
仲要冇人中暑

如果中共經濟繼續 dur 皮
小英出年又成功連任
維尼就有機會出兵台灣
解決佢在內部的政治問題

純粹推測

2017-12-09 20:27

樓豬

2017 pull

全世界其實係咪得支那用口黎打仗

2017-12-09

好耐了

去台灣點解要你同意
都onlun 9

俾d政治智慧啦仆街，成日講又唔做，好肉酸！

Noted

Ok

有畫面

on9 , 點解要呀? 就去高雄你吹呀!!

支那做咩去搞台灣內政

白痴，武統咗又點？冇人聽你點，一切民生經濟你冇人材去接管，得物無所用，等於當年皇軍，武力犯台犯港，遲早完

Noted.

而家乜撚都冇你都唔敢武統，有美國軍艦喺台灣你仲武統到？習曱甴王都唔同你癲啦，個囡喺美國呀屌

日常口交出精

日軍咁少人都夠侵略成個中國

美艦不停來，高雄發大財

這不是開玩笑

快撚D, 否則細佬好不爽

陳同佳—-》ww3

唔出正契弟

建國70年未試過打敗仗！
威唔威先？

單方面屠殺咋

我係講佢打超限戰
香港都係打緊一場戰爭
只係無用真槍only

可以顯示到支共對信息嘅掌握程度有幾低

想借美艦做籍口去武統台灣

每日一笑話

慌喇慌喇
自己冇棋
又逼蔡英文講幾句

你好無聊呀

呢個係2017年講，有冇改變主意？
美軍去日本，星加坡菲律賓都大把位比佢啦⋯⋯

真係WW3 !

如果美國派一架軍艦愈駛愈近
呢條戰線同貿易戰扯上關係嘅話
中國正式玩完，一係露餡，一係打過

講真唔係馬後炮，我覺得美國係知共狗會block航艦去香港的簽證，之後就可以明正言順咁補給出兵去台現時局勢攬到台，港中共就真春袋

Binc ar😂

實會近依加話懲罰唔比去香港嘛咁我咪去台灣仲近左添

最後更新日期：
2017-12-09 20:27

打飛滋打到2047

係就快

美軍: 我地聽日去台灣補給

咪撚氹人開心啦！

最後更新日期：
2017-12-09 20:27
拉

96年 武統台灣 四個航母戰鬥群夠嚇窒中國
19年 解放台灣 7個戰鬥群入台海
外交部 中國愛和平

有咁多不可分割既春袋

我就係要依啲

世界第一 摺被強國

支持亮劍

即係解放軍 vs 美國軍艦

究竟美軍會唔會為咗台灣開戰？

同時刁曱甴個女會點

唔信俄佬唔出黎捅支共兩刀

美國試下老解啦
大家都想知佢地有幾勁

Push

柒出國際

老美大選完先好睇
連左任無後顧之憂 任玩

read

Binc Post

唔信

高雄有落

來吧

等到2046

笑死人

21世紀人類四大謊笑話
英國研究 韓國起源 台灣報導 中共出兵

200刀手要武統台灣喇

佢地不嬲都等緊

整3個航母戰鬥群去台海
加日潛
台軍
韓仔

睇佢打條撚

lm

唔打正仆街

係就快，唔好得個講字，睇你本土捱到幾多分鐘先變焦土

唔好講啦!!
打啦7頭!!

打過架 823 炮戰比人打返轉頭

我諗支支on9極都知南太平洋戰爭係邊個打贏卦？

好啦好啦
你話乜就乜啦
最緊要你開心

高雄係韓蟈愚嘅，要停梗係停基隆啦

沖繩既美軍表示
架妹屌到悶 支那雞我來了

第一次睇

艦同戰機都去過主權獨立嘅國家：台灣國嘅領土喇，屌。準備完未呀？

高雄有中共大將韓國魚裏應外合
美國鬼子都要忌三分

這不是開玩笑
佢都覺得人地唔會信呢

一係桃園囉

幾年前試咁講啦
人地照停

Do it

noted

快撚啲啦 我個孫新抱啱下個月預產期 曾孫都就嚟出世
你地班老解重未過個海

預告口交

可能美軍繞台一圈都未見佢地出動

睇返口交部，話武統台灣已經講左大半個世紀，仲未出
50幾年喇，唔打正契弟

中國十四億人 人均兩張被
你估佢地摺到幾時？唔好催啦

美帝心諗: 打啦肯打未呀，屌你老母，挑你咁多次機都係得把恥爽口

中華民國同意咪得

同上

我諗亦都會係佢立刻變死屍嘅一日

應該講孫子兵法唔打無把握嘅仗,只係解放軍一直行孫子兵法果套,唔想大家以為解放軍好識諗嘢,佢地只係跟兵法做事